決定收購lihkg

大家有冇咩意見

me ceo